课程名,教师名,开课院系
工程材料,姚可夫,材料学院
高分子化学与物理,李明,材料学院
材料科学基础(1),孙晓丹,材料学院
X-光衍射分析,潘峰,材料学院
材料化学,潘伟,材料学院
材料学概论,田民波,材料学院
金属材料加工学基础,沈洋,材料学院
材料力学性能基础,张弛,材料学院
信息能源新材料导论,李敬锋,材料学院
轻合金,李建国,材料学院
材料科学与工程实验（2）,吴音,材料学院
材料科学与工程实验（4）,李亮亮,材料学院
激光加工技术基础,钟敏霖,材料学院
材料加工专业英语,许庆彦,材料学院
材料加工传输原理,沈厚发,材料学院
电子显微分析,章晓中,材料学院
新型碳材料,黄正宏,材料学院
实验参量测控实验,耿志挺,材料学院
结构陶瓷材料及其应用,汪长安,材料学院
生物材料学概论,王秀梅,材料学院
金属材料学,张弛,材料学院
低维材料制备技术基础,林元华,材料学院
功能陶瓷材料及应用,岳振星,材料学院
无机复合材料,谢志鹏,材料学院
新型金属功能材料,刘伟,材料学院
非晶材料导论,杨志刚,材料学院
工艺过程仿真,荆涛,材料学院
复合材料,李言祥,材料学院
系统工程学,康进武,材料学院
质量管理学,沈厚发,材料学院
外国城市建设史纲,吴唯佳,城市规划系
场地规划与设计概论,刘宛,城市规划系
住区规划与设计概论,王英,城市规划系
电子技术实验,阎捷,电机工程与应用电子技术系
电子电路实验,秦俭,电机工程与应用电子技术系
电子学基础实验,李臻,电机工程与应用电子技术系
超导体在电气工程中的应用,蒋晓华,电机工程与应用电子技术系
计算机硬件技术基础,刘瑛岩,电机工程与应用电子技术系
电工与电子技术,陈磊,电机工程与应用电子技术系
电工技术,段玉生,电机工程与应用电子技术系
微机原理与应用,曾嵘,电机工程与应用电子技术系
电路原理实验,张丕进,电机工程与应用电子技术系
电路原理,黄松岭,电机工程与应用电子技术系
电工技术与电子技术（1）,王艳丹,电机工程与应用电子技术系
电磁场,邹军,电机工程与应用电子技术系
电工技术与电子技术（2）,乔颖,电机工程与应用电子技术系
自动控制原理,胡伟,电机工程与应用电子技术系
自动控制原理(英),沈沉,电机工程与应用电子技术系
计算机程序设计基础,沈瑜,电机工程与应用电子技术系
通信系统原理,郭静波,电机工程与应用电子技术系
电力电子技术基础,陆海峰,电机工程与应用电子技术系
电力系统运行和管理基础,沈沉,电机工程与应用电子技术系
电力系统调度自动化,吴文传,电机工程与应用电子技术系
过电压及其防护,陈水明,电机工程与应用电子技术系
电力系统稳定与控制,闵勇,电机工程与应用电子技术系
电力电子仿真设计,鲁挺,电机工程与应用电子技术系
电力电子技术专题,郑泽东,电机工程与应用电子技术系
电力市场概论,夏清,电机工程与应用电子技术系
微特电机,柴建云,电机工程与应用电子技术系
电介质材料与绝缘技术,周远翔,电机工程与应用电子技术系
微机继电保护与控制,董新洲,电机工程与应用电子技术系
信息论与电力系统,孙宏斌,电机工程与应用电子技术系
直流输电技术,何金良,电机工程与应用电子技术系
新能源发电与并网,鲁宗相,电机工程与应用电子技术系
电力传动系统设计,肖曦,电机工程与应用电子技术系
数字信号处理,汪芙平,电机工程与应用电子技术系
电能质量基础,宋强,电机工程与应用电子技术系
电气工程导论,肖曦,电机工程与应用电子技术系
智能电网中的储能技术,郑泽东,电机工程与应用电子技术系
高电压工程与数值计算,张波,电机工程与应用电子技术系
低碳电力技术基础,康重庆,电机工程与应用电子技术系
工程电力电子技术与新型电力电子拓扑,许烈,电机工程与应用电子技术系
电气绝缘结构设计原理,刘瑛岩,电机工程与应用电子技术系
现代配电系统分析,胡泽春,电机工程与应用电子技术系
数据与算法,陈健生,电子系
通信原理实验,潘长勇,电子系
遥感原理,孙卫东,电子系
通信原理概论,周盛,电子系
数据库,孙甲松,电子系
现代通信原理,金德鹏,电子系
计算机程序设计基础（1）,孙甲松,电子系
微波与光波技术基础,陈文华,电子系
概率论与随机过程(2),张颢,电子系
电子电路与系统基础（2）,李国林,电子系
电子电路与系统基础实验,刘小艳,电子系
视听信息系统导论,陈健生,电子系
操作系统,马洪兵,电子系
数字系统设计,乔飞,电子系
电子信息科学与技术导引(2),孙长征,电子系
基于数字信号处理器的系统设计,窦维蓓,电子系
通信与网络,陈巍,电子系
模拟电路原理,李冬梅,电子系
编码引论,周世东,电子系
射频通信系统课程设计,赵明,电子系
图像处理系统,苏光大,电子系
射频通信电路,杜正伟,电子系
光检测技术,李尚远,电子系
信息显示技术,王健,电子系
光传感技术,张敏,电子系
移动通信与卫星通信,戴凌龙,电子系
数字电视传输技术,王军,电子系
无线信号的光纤传输技术,郑小平,电子系
移动通信终端设计,王京,电子系
网络技术基础,王钺,电子系
网络技术前沿,王剑,电子系
微波电路设计,凌丹,电子系
网络信息论,樊平毅,电子系
国防信息系统概论,陆明泉,电子系
光纤应用技术,杨四刚,电子系
光电子技术实验,马晓红,电子系
数字电视传输系统实验,王劲涛,电子系
长周期光纤光栅传感设计实验,张敏,电子系
电子系统设计,徐淑正,电子系
法学绪论,屠凯,法学院
经济法总论,张晨颖,法学院
比较法导论,鲁楠,法学院
法律英语,Chris Norris,法学院
中国法制史学,陈新宇,法学院
刑事诉讼法学,易延友,法学院
民事诉讼法学,章程,法学院
宪法学,林来梵,法学院
法律实务,陈建民,法学院
外国民法,王洪亮,法学院
知识产权法研讨与案例分析,崔国斌,法学院
刑法总论,张明楷,法学院
物权法,申卫星,法学院
海洋法,张新军,法学院
海商法,傅廷中,法学院
亲属与继承法,龙俊,法学院
刑法概论(2),黎宏,法学院
外国民事诉讼法学,王亚新,法学院
模拟刑事审判,周光权,法学院
公司法,施天涛,法学院
环境资源法总论,邓海峰,法学院
刑法研讨与案例分析,王钢,法学院
侵权行为法,程啸,法学院
德国民法概论,陈卫佐,法学院
票据法,高丝敏,法学院
外国刑法,王钢,法学院
世界贸易组织法（英）,吕晓杰,法学院
法律诊所,陈建民,法学院
劳动法学,郑尚元,法学院
比较公司治理(英),汤欣,法学院
论文写作训练,薛天慧,法学院
中国问题：法律、政治与社会,许章润,法学院
法律文献检索,于丽英,法学院
宪法与人权,刘晗,法学院
法律辩论与谈判,白斌,法学院
信托法,沈朝晖,法学院
普通法精要（3）,梁翠宁,法学院
核能核技术概论及认识实习(1),唐传祥,工程物理系
数字电路与嵌入式系统,龚光华,工程物理系
材料学导论,田民波,工程物理系
电磁场数值计算,邢庆子,工程物理系
计算机模拟物理,曾实,工程物理系
核辐射物理及探测学,张智,工程物理系
核仪器概论,刘以农,工程物理系
概率统计分析及量测技术,黄弘,工程物理系
专业基础实验（2）,倪建平,工程物理系
公共安全科学概论,申世飞,工程物理系
微波技术,陈怀璧,工程物理系
核电厂系统与设备,黄善仿,工程物理系
核电站仪表与控制,余纲林,工程物理系
反应堆安全,黄善仿,工程物理系
物理信号处理,邓智,工程物理系
级联理论,周明胜,工程物理系
核医学仪器与方法,马天予,工程物理系
反应堆物理与数值计算,余纲林,工程物理系
核电子学,倪建平,工程物理系
等离子体物理基础,蒲以康,工程物理系
机电系统控制,张剀,工程物理系
辐射环境监测与评价概论,吴其反,工程物理系
核电厂系统与运行,俞冀阳,工程物理系
核数据获取与处理课程设计,李政,工程物理系
能源专家讲座,,工程物理系
核工程中激光光谱技术,范凤英,工程物理系
跨学科系统集成设计挑战,顾学雍,工业工程系
管理学基础,于瑞峰,工业工程系
运筹学（2）（应用随机模型）,赵晓波,工业工程系
数据库原理,曹晖,工业工程系
设施规划及物流分析,蔡临宁,工业工程系
综合论文训练,蔡临宁,工业工程系
安全工程,李志忠,工业工程系
项目管理原理与实践,于明,工业工程系
人因工程基础,张伟,工业工程系
产品开发技术与管理,张伟,工业工程系
服务运作管理,李乐飞,工业工程系
国际物流（英）,赵磊,工业工程系
可靠性工程与设备管理,吴甦,工业工程系
工业工程课程设计,蔡临宁,工业工程系
建模与仿真,曹晖,工业工程系
物流与供应链管理,刘大成,工业工程系
用户体验设计,饶培伦,工业工程系
新军事变革与国防科学技术发展,葛东云,航天航空学院
MATLAB与科学计算,王沫然,航天航空学院
数学物理方法,曾云波,航天航空学院
工程力学A,赵红平,航天航空学院
理论力学,高云峰,航天航空学院
材料力学,殷雅俊,航天航空学院
热力学与统计物理,陈民,航天航空学院
理论力学(英),郑丽丽,航天航空学院
弹性力学,陈常青,航天航空学院
塑性力学,刘应华,航天航空学院
复合材料力学,刘彬,航天航空学院
空气动力学,吴子牛,航天航空学院
航天器动力学,高云峰,航天航空学院
推进原理与技术,侯凌云,航天航空学院
振动理论基础,赵治华,航天航空学院
信号与系统,詹亚锋,航天航空学院
力学实验技术,李喜德,航天航空学院
固体力学实验技术,李喜德,航天航空学院
系统科学概论,朱克勤,航天航空学院
科学与工程计算基础,黄忠亿,航天航空学院
飞机制作实践,陈海昕,航天航空学院
动力学与控制基础,李俊峰,航天航空学院
航空宇航基础实验,郑丽丽,航天航空学院
开放创新挑战研究,徐芦平,航天航空学院
工程力学基础,刘岩,航天航空学院
传热学（英）,王沫然,航天航空学院
飞行器结构设计,郑钢铁,航天航空学院
燃烧技术,龚景松,航天航空学院
粘性流体力学,黄伟希,航天航空学院
辐射换热,梁新刚,航天航空学院
振动量测,陆秋海,航天航空学院
火箭发动机,郭印诚,航天航空学院
高超音速空气动力学,吴子牛,航天航空学院
航天器总体设计,翟坤,航天航空学院
航空器总体设计,肖志祥,航天航空学院
航空发动机,侯凌云,航天航空学院
力学与现代工程,朱克勤,航天航空学院
先进实验流体力学测试技术及应用,徐胜金,航天航空学院
航空发动机原理,兰旭东,航天航空学院
航空发动机系统与结构,黄旭东,航天航空学院
分析传热学,陈群,航天航空学院
飞行器结构与强度,由小川,航天航空学院
化工原理A(1),秦炜,化学工程系
化学工程基础,吕阳成,化学工程系
化工热力学,陈健,化学工程系
化工实验(2),王保国,化学工程系
细胞培养工程,郭志刚,化学工程系
化学工程与高分子科学导论,朱兵,化学工程系
专业英语交流技巧(高分子),郭朝霞,化学工程系
高分子物理,郭宝华,化学工程系
聚合物成型加工实验,徐军,化学工程系
化工前沿讲座,程易,化学工程系
石油化工工艺学,魏飞,化学工程系
传递过程原理,王玉军,化学工程系
高分子液晶,和亚宁,化学工程系
高分子材料科学基础,郭朝霞,化学工程系
基因工程原理与应用,林章凛,化学工程系
工业微生物及其应用,刘德华,化学工程系
无机材料工艺学基础,向兰,化学工程系
化工安全系统工程,赵劲松,化学工程系
大学化学,曹化强，沈光球,化学系
化学原理,彭卿,化学系
无机化学（生）,王定胜,化学系
有机化学A(2),陈永湘,化学系
有机化学实验A(1),王歆燕,化学系
物理化学实验B(1),孙科强,化学系
有机化学实验B,于莹,化学系
物理化学A(1),朱文涛,化学系
物理化学实验A(1),孙科强,化学系
无机与分析化学,曹化强,化学系
有机化学B,李春,化学系
无机化学实验A(1),王定胜,化学系
物理化学实验C,孙科强,化学系
分析化学实验,庄京,化学系
分析化学,童爱军,化学系
物理化学,焦丽颖,化学系
无机与分析化学（英）,王晓青,化学系
结构化学,帅志刚,化学系
物质结构,赵福群,化学系
化学现状与未来,刘冬生,化学系
分析化学（生）,张新荣,化学系
化学分析实验,林金明,化学系
仪器分析实验B,周云,化学系
分离原理与技术,梁琼麟,化学系
有机合成,沙耀武,化学系
有机化合物谱图解析,李勇,化学系
催化动力学,贺德华,化学系
有机电子学,董桂芳,化学系
绿色化学,华瑞茂,化学系
科学研究训练,向宇,化学系
纳米化学,王训,化学系
可持续发展社会的化学,王梅祥,化学系
前沿材料化学,危岩,化学系
计算化学导论,李隽,化学系
化学生物学实验,刘磊,化学系
计算化学实验,王溢磊,化学系
专业外语,陆韻,环境学院
建筑设备,张旭,环境学院
环境工程原理,胡洪营,环境学院
水资源利用工程与管理,刘翔,环境学院
流域面源污染控制与生态工程,李广贺,环境学院
现代环境生物技术-原理与应用,王慧,环境学院
环境外交与谈判,李金惠,环境学院
室内空气污染物识别与净化,张彭义,环境学院
给排水及环境工程施工,马金,环境学院
固体废物处理处置工程(含实验),蒋建国,环境学院
大气污染控制工程设计,马永亮,环境学院
环境工程技术经济造价管理,周律,环境学院
固体废物处理处置设施,王伟,环境学院
环境物理性污染与控制,蒋建国,环境学院
饮用水处理工艺与工程,刘文君,环境学院
建筑给水排水工程与设计,马金,环境学院
环境影响评价,汪诚文,环境学院
固体废物管理,岳东北,环境学院
空气质量管理,蒋靖坤,环境学院
环境评价,董欣,环境学院
环境社会学：理论与研究方法,曾思育,环境学院
环境信息技术与实践,贾海峰,环境学院
产品数据管理(PDM)技术,黄利平,机械工程学院 
有限元分析,曾攀,机械工程学院 
机电控制系统实践,孙振国,机械工程学院 
工程制图基础,牟鹏,机械工程学院 
工程图学基础,尹文生,机械工程学院 
机械设计基础(1),黄利平,机械工程学院 
机械设计综合实践A,季林红,机械工程学院 
工程图学,杨东超,机械工程学院 
机械工程导论,田凌,机械工程学院 
机械系统微机控制,孙振国,机械工程学院 
制造工程基础,刘成颖,机械工程学院 
微纳米工程材料,孟永钢,机械工程学院 
机械工程概论,吴爱萍,机械工程学院 
互换性与技术测量,冯平法,机械工程学院 
制造工程信息技术,赵彤,机械工程学院 
液压传动及控制,骆建彬,机械工程学院 
特种加工工艺,吕志刚,机械工程学院 
功率电子技术及应用,朱志明,机械工程学院 
人工智能在机械加工中应用,温鹏,机械工程学院 
信号处理,张伟,机械工程学院 
材料加工系列实验,邹贵生,机械工程学院 
材料加工工艺,吕志刚,机械工程学院 
制造系统,刘成颖,机械工程学院 
工业产品造型设计,冯涓,机械工程学院 
机械创新设计,刘莹,机械工程学院 
液压传动与控制,潘尚峰,机械工程学院 
数字控制技术,叶佩青,机械工程学院 
绿色制造概论,向东,机械工程学院 
机器人技术与应用,杨向东,机械工程学院 
生产系统规划与设计,王君英,机械工程学院 
现代设计技术,季林红,机械工程学院 
微纳制造导论,李勇,机械工程学院 
机电系统专题实验,潘尚峰,机械工程学院 
制造装备设计与实践,吴丹,机械工程学院 
特种加工,韩福柱,机械工程学院 
制造工程综合实践,唐晓强,机械工程学院 
精密和超精密加工技术,王立平,机械工程学院 
计算机辅助设计技术基础,刘永进,计算机科学与技术系
软件工程,董渊,计算机科学与技术系
面向计算机科学的离散数学A,黄民烈,计算机科学与技术系
数据结构,邓俊辉,计算机科学与技术系
离散数学(1),王宏,计算机科学与技术系
计算机文化基础,姚瑞霞,计算机科学与技术系
信号处理原理,徐明星,计算机科学与技术系
VLSI设计导论,蔡懿慈,计算机科学与技术系
程序设计基础,徐明星,计算机科学与技术系
数据库系统概论,冯建华,计算机科学与技术系
人机交互理论与技术,史元春,计算机科学与技术系
人工神经网络,朱小燕,计算机科学与技术系
编译原理,王生原,计算机科学与技术系
操作系统专题训练,向勇,计算机科学与技术系
编译原理专题训练,董渊,计算机科学与技术系
计算机组成原理,刘卫东,计算机科学与技术系
信息检索,孙茂松,计算机科学与技术系
现代控制技术,李洪波,计算机科学与技术系
计算机实时图形和动画技术,秦开怀,计算机科学与技术系
计算机网络原理,吴建平,计算机科学与技术系
嵌入式系统,陶品,计算机科学与技术系
计算机网络安全技术,尹霞,计算机科学与技术系
网格计算,杨广文,计算机科学与技术系
计算机网络管理,王继龙,计算机科学与技术系
网络安全工程与实践,段海新,计算机科学与技术系
媒体计算,徐昆,计算机科学与技术系
工程项目管理(1),邓晓梅,建设管理系
房地产价格理论与估价方法,吴璟,建设管理系
城市与房地产经济学,杨赞,建设管理系
建设管理课程综合设计,邓晓梅,建设管理系
国际比较视野下的可持续城镇化,李楠,建设管理系
建筑环境测试技术,魏庆芃,建筑技术科学系
流体输配系统,杨旭东,建筑技术科学系
热质交换原理和应用,张寅平,建筑技术科学系
建筑通风工程,李晓锋,建筑技术科学系
暖通空调课程设计,李先庭,建筑技术科学系
建筑节能综合关键技术,魏庆芃,建筑技术科学系
洁净技术,赵彬,建筑技术科学系
室内空气化学污染控制,莫金汉,建筑技术科学系
暖通空调与冷热源,朱颖心,建筑技术科学系
建筑师业务基础知识,姜涌,建筑系
空间形体表达基础,周正楠,建筑系
专业外语阅读,范路,建筑系
建筑声环境,燕翔,建筑系
外国近现代建筑史纲,青锋,建筑系
外国古代建筑史纲,贾珺,建筑系
建筑美术,周宏智,建筑系
生态建筑设计策略导论,周正楠,建筑系
建筑设计方法概论（1）,王毅,建筑系
理性建筑,青锋,建筑系
形态构成,胡戎睿,建筑系
城市设计,边兰春,建筑系
城市规划理论与实践,边兰春,建筑系
城市交通与道路系统规划基础,赵亮,建筑系
建筑设计,郭逊,建筑系
住区规划与住宅设计,邵磊,建筑系
设计专题,韩孟臻,建筑系
建筑.城市.景观设计,朱文一,建筑系
建筑设计概论,单军,建筑系
中国古代城市营建史概论,张悦,建筑系
建筑色彩设计,高冬,建筑系
造型艺术鉴赏,程刚,建筑系
公共雕塑艺术,王青春,建筑系
建筑细部设计,宋晔皓,建筑系
风景园林学导论,杨锐,建筑系
城市文化与历史保护,黄鹤,建筑系
城市生态与环境规划,林文棋,建筑系
城乡规划设计,刘宛,建筑系
中文写作,高静, 经济管理学院
西方文明,朱孝远, 经济管理学院
中国与世界：法律传统,李孝如, 经济管理学院
批判性思维与道德推理,杨斌, 经济管理学院
概率论与数理统计（社科类）,黎波, 经济管理学院
计算机语言,闻中, 经济管理学院
计量经济学,徐嫄, 经济管理学院
公共财政学,刘玲玲, 经济管理学院
会计学原理,薛健, 经济管理学院
审计学(1),李丹, 经济管理学院
管理学原理,陈晓, 经济管理学院
中级微观经济学,李稻葵, 经济管理学院
营销管理,谢赞, 经济管理学院
经济学原理(1),钟笑寒, 经济管理学院
信息管理导论,朱岩, 经济管理学院
财务报表分析,李丹, 经济管理学院
商务沟通,韩杨郁文, 经济管理学院
经济思想史,齐良书, 经济管理学院
金融机构,庞家任, 经济管理学院
风险管理与保险概论,王珺, 经济管理学院
经济统计学,詹兆国, 经济管理学院
国际会计专题,郝振平, 经济管理学院
管理系统模拟,卫强, 经济管理学院
金融工程导论,朱英姿, 经济管理学院
中级财务会计(2),王琨, 经济管理学院
管理会计(2),于增彪, 经济管理学院
人身与健康保险,陈秉正, 经济管理学院
社会保险,陈秉正, 经济管理学院
财产与责任保险,王珺, 经济管理学院
会计理论,肖星, 经济管理学院
电子商务,李希熙, 经济管理学院
动态系统分析与控制,陈剑, 经济管理学院
劳动经济学,孟岭生, 经济管理学院
中国经济专题,白重恩, 经济管理学院
企业资源规划,易成, 经济管理学院
环境与资源经济学,曹静, 经济管理学院
政治经济学,刘震, 经济管理学院
金融风险管理,邓颖璐, 经济管理学院
财务管理,贾宁, 经济管理学院
博弈论,马弘, 经济管理学院
国际商务,谢真臻, 经济管理学院
人生发展与职业规划,曲庆, 经济管理学院
中国经济史,龙登高, 经济管理学院
投资学,王茵田, 经济管理学院
实证金融学,朱世武, 经济管理学院
仪器设计技术基础,陈非凡,机械工程学院
"
控制工程基础,郭美凤,机械工程学院
"
微机电系统设计,王鹏,机械工程学院
"
测控技术及仪器专业概论,王雪,机械工程学院
"
科学仪器概论,冯焱颖,机械工程学院
"
光学工程基础(2),孙利群,机械工程学院
"
测试电路与系统,邓焱,机械工程学院
"
VHDL及其机电系统应用,马骋,机械工程学院
"
测试与检测技术基础,王雪,机械工程学院
"
精密测控与系统,董永贵,机械工程学院
"
光电仪器设计,曾理江,机械工程学院
"
模拟电路设计与实践,陈志勇,机械工程学院
"
精密仪器设计实践,巩马理,机械工程学院
"
激光技术及应用,谈宜东,机械工程学院
"
微机电系统技术,王晓浩,机械工程学院
"
固体光电子技术导论,巩马理,机械工程学院
"
系统芯片设计实践,马骋,机械工程学院
"
微纳米测量与测试技术,尤政,机械工程学院
"
微结构光电子学,张海涛,机械工程学院
"
传感器与信号,王鹏,机械工程学院
"
光谱技术及仪器,杨怀栋,机械工程学院
"
光电检测技术与实践,李岩,机械工程学院
"
光学信息处理,曹良才,机械工程学院
"
仪器设计技术,陈非凡,机械工程学院
"
光束传输与控制,黄磊,机械工程学院
"
光电子材料与器件,闫平,机械工程学院
"
激光器件基础,柳强,机械工程学院
"
光电子技术与实践,张海涛,机械工程学院
"
马克思主义基本原理,刘震,马克思主义学院
思想道德修养与法律基础,吴潜涛,马克思主义学院
手绘表现技法,刘铁军,美术学院
字体设计,岳昕,美术学院
论文写作,聂影,美术学院
摄影美学,温海成,美术学院
计算机辅助环艺设计,陆轶辰,美术学院
新媒体艺术,师丹青,美术学院
设计概论,李砚祖,美术学院
艺术概论,陈池瑜,美术学院
素描写生,白芸,美术学院
色彩写生,宁凝凝,美术学院
铜版,闫辉,美术学院
木版（黑白）,付斌,美术学院
建筑形态学,苏丹,美术学院
编结工艺,张宝华,美术学院
中外服装史,臧迎春,美术学院
环境艺术鉴赏,马怡西,美术学院
装饰艺术,潘妙,美术学院
建筑装饰,李飒,美术学院
扎染工艺,杨建军,美术学院
网络艺术设计,吴琼,美术学院
陶艺创作,白明,美术学院
工业设计与色彩,苏华,美术学院
雕塑,赵萌,美术学院
工业设计与材料,刘强,美术学院
互动媒体设计,米海鹏,美术学院
纤维艺术创作,岳嵩,美术学院
纤维艺术,林乐成,美术学院
展示设计,汪建松,美术学院
服装设计效果图,焦宝娥,美术学院
可持续设计专题研讨,蔡琴,美术学院
智能空间设计,张茫茫,美术学院
广告短片创作,戴岱,美术学院
海报设计,祖乃甡,美术学院
广告设计,周华南,美术学院
展示设计创意,吴诗中,美术学院
艺术史专业基础,刘平,美术学院
创新性展示设计,刘希倬,美术学院
展示工程设计,史习平,美术学院
首饰艺术(1),孙嘉英,美术学院
工业设计工程制图规范,王小义,美术学院
产品设计表现技法,刘强,美术学院
现当代美术专题,周爱民,美术学院
雕塑创作实践(2),许正龙,美术学院
产品设计实践（1）可持续设计,刘新,美术学院
书籍设计,顾欣,美术学院
时尚与流行,李薇,美术学院
家具设计,于历战,美术学院
漆塑艺术,周剑石,美术学院
传统图案研究与应用,张宝华,美术学院
绘画与观看,包林,美术学院
雕塑构造(2),许正龙,美术学院
园艺基础,聂影,美术学院
展示活动策划,刘希倬,美术学院
雕塑创作实践(1),许正龙,美术学院
陶艺基础—拉坯成型,董素学,美术学院
陶瓷艺术,杨帆,美术学院
金属艺术,周尚仪,美术学院
绗绣工艺,张红娟,美术学院
工笔人物重彩,丁红,美术学院
公共艺术设计,郑宏,美术学院
铸金艺术,王晓昕,美术学院
玻璃艺术创作,李静,美术学院
漆画艺术,李秉孺,美术学院
民族民间服饰研究与应用,李迎军,美术学院
传统染织工艺传承与应用,苑少纯,美术学院
中国书法鉴赏,邱才桢,美术学院
材料实践（4）,胥建国,美术学院
材料再造,王悦,美术学院
陶瓷艺术(1),章星,美术学院
插图设计,张歌明,美术学院
编排设计,王红卫,美术学院
产品设计实践（3）(服务设计),王国胜,美术学院
现代装饰艺术,王晓昕,美术学院
综合绘画创作,姜祖青,美术学院
设计管理与品牌战略,蔡军,美术学院
工业设计发展趋势系列讲座,蒋红斌,美术学院
陶瓷设计基础,王耀玲,美术学院
版画技法综合训练,文中言,美术学院
服饰设计,肖文陵,美术学院
图案,聂跃华,美术学院
书法,林书杰,美术学院
速写,陆永庆,美术学院
工笔花鸟,金纳,美术学院
构成,张柏萌,美术学院
摄影,温海成,美术学院
首饰艺术创作,潘妙,美术学院
艺用人体解剖,魏二强,美术学院
中国美术史,陈池瑜,美术学院
中国工艺美术史,陈彦姝,美术学院
色彩,陈晓林,美术学院
色彩人物,莫芷,美术学院
素描,张平,美术学院
立体裁剪（1）,焦宝娥,美术学院
服装工艺基础,吴波,美术学院
中国陶瓷史,章星,美术学院
构图,周爱民,美术学院
白描人物,刘临,美术学院
装饰基础,王建中,美术学院
动画艺术概论,吴冠英,美术学院
素描（人体速写）,姜力勤,美术学院
图形设计,何洁,美术学院
工业设计概论,蒋红斌,美术学院
时文选读（1）,顾秀霞,美术学院
走进中国（1),顾秀霞,美术学院
市场营销学,王悦,美术学院
陶瓷艺术设计导论,李正安,美术学院
视觉语言,周岳,美术学院
三维造型基础（1）,郑宏,美术学院
塑造（1）,李鹤,美术学院
中国书画,张平,美术学院
中国古代绘画,邱才桢,美术学院
中国工艺美术断代史（1）,尚刚,美术学院
染织图案基础,张宝华,美术学院
泥塑人体（1）,魏二强,美术学院
造型基础（1）,张旭晨,美术学院
泥塑胸像,陈辉,美术学院
说明文写作,陈彦姝,美术学院
陶瓷成型基础,尹航,美术学院
设计认知基础,黄艳,美术学院
数字影音设计,戴岱,美术学院
专业设计（1）,崔笑声,美术学院
陶瓷造型基础,杨帆,美术学院
环境艺术概论,方晓风,美术学院
工业设计表达(1),马赛,美术学院
工程制图,刘吉昆,美术学院
设计工程基础(1),唐林涛,美术学院
平面裁剪基础,朱小珊,美术学院
创意思维,师丹青,美术学院
原型基础,冼枫,美术学院
编织工艺基础,苑少纯,美术学院
综合材料训练（材料实验）,石冲,美术学院
平面裁剪,朱小珊,美术学院
动画速写,刘临,美术学院
线性素描,丁红,美术学院
中国画形态表现,叶健,美术学院
染织与服装色彩设计,李莉婷,美术学院
中外染织纹样史,贾玺增,美术学院
重彩,杨佩璋,美术学院
雕塑概论,许正龙,美术学院
动画前期创意,祝卉,美术学院
视觉传达设计概论,李德庚,美术学院
纺织材料学,杨静,美术学院
中国服装史,鲁闽,美术学院
界面设计,鲁晓波,美术学院
山水临摹,韩敬伟,美术学院
坦培拉（水性）,夏理斌,美术学院
油画人体,顾黎明,美术学院
刺绣艺术设计,张红娟,美术学院
服装工艺（1）,吴波,美术学院
设计表达（1）,李飒,美术学院
空间测绘,黄艳,美术学院
信息艺术概论,张茫茫,美术学院
中国传统雕塑彩塑,胥建国,美术学院
动画分镜头,田原,美术学院
设计调研,刘振生,美术学院
视听语言,祝卉,美术学院
花鸟临摹,金纳,美术学院
中国工艺美学史,郭秋惠,美术学院
动画运动规律,陈雷,美术学院
报刊阅读,曲若枫,美术学院
动画美术设计,吴冠英,美术学院
铸金工艺设计(1),周尚仪,美术学院
首饰设计与錾花工艺,潘妙,美术学院
视觉识别系统设计(1),陈楠,美术学院
漆立体造型(1),周剑石,美术学院
软雕创作,岳嵩,美术学院
交通工具综合设计表达,刘志国,美术学院
交通工具造型设计,张雷,美术学院
展示艺术设计,周艳阳,美术学院
灯工工艺,,美术学院
玻璃粘贴工艺,关东海,美术学院
圆雕人体(1),潘毅群,美术学院
装饰基础(1),洪兴宇,美术学院
锻金工艺设计,王晓昕,美术学院
版画专业语言训练,代大权,美术学院
设计社会学,周岚,美术学院
石版,付斌,美术学院
构图练习,陈辉,美术学院
摄影实践与创作,Grace Yang,美术学院
世界陶瓷史,李正安,美术学院
数码摄影基础,,美术学院
动漫周边设计,田原,美术学院
摄影技术基础,马森,美术学院
等大泥塑人体(1),李鹤,美术学院
山水写生,韩敬伟,美术学院
艺术管理学,章锐,美术学院
交互设计,付志勇,美术学院
中国现当代艺术,王敏,美术学院
艺术传播学,邹文,美术学院
影视赏析,张新秀,美术学院
环境雕塑,董书兵,美术学院
抽象雕塑,陈辉,美术学院
中外建筑园林史论（1）,方晓风,美术学院
编织艺术设计,张树新,美术学院
素描（人物）,李睦,美术学院
现代陶艺（1）,邱耿钰,美术学院
影像批评,邓岩,美术学院
数码后期和色彩管理,赵梓淏,美术学院
雕塑构造(1),许正龙,美术学院
纤维艺术概论,岳嵩,美术学院
搜集素材与创作,孙玉敏,美术学院
调研与文献综述,聂影,美术学院
西方现代设计史,张夫也,美术学院
外国工艺美术史,张夫也,美术学院
构成设计基础,岳嵩,美术学院
中国画,唐绪祥,美术学院
三维动画设计,王之纲,美术学院
玻璃工艺基础,关东海,美术学院
摄影作品研究,曾璜,美术学院
案例分析,陆志成,美术学院
工业设计人机工程学应用,刘吉昆,美术学院
综合信息传达,范寅良,美术学院
信息设计方法,关琰,美术学院
空间营造,马赛,美术学院
设计批评,李砚祖,美术学院
工业设计初步,王国胜,美术学院
广告摄影,尚海泉,美术学院
可用性工程,饶培伦,美术学院
展示设计思维,范寅良,美术学院
泥塑着衣人物,罗幻,美术学院
插图设计,张歌明,美术学院
设计战略,蔡军,美术学院
美学,陈岸瑛,美术学院
系统与服务设计方法,杨霖,美术学院
印染艺术设计,贾京生,美术学院
人物速写,姜力勤,美术学院
施工图设计,宋立民,美术学院
产品界面语义设计,王国胜,美术学院
工业设计程序方法,唐林涛,美术学院
设计工程应用,赵超,美术学院
数字化表现,周艳阳,美术学院
交通工具纺织品设计,张树新,美术学院
测绘与识图,刘强,美术学院
行为与心理,杜异,美术学院
毕业创作与论文选题,周爱民,美术学院
油画（人物组合写生）,郑艺,美术学院
透视与结构素描,蒋红斌, 汽车工程系
汽车发动机原理,帅石金, 汽车工程系
人机工程学,袁泉, 汽车工程系
质量工程,田光宇, 汽车工程系
有限元分析基础,范子杰, 汽车工程系
振动分析基础,侯之超, 汽车工程系
汽车电力电子学,高大威, 汽车工程系
汽车造型二维设计表达,王波, 汽车工程系
汽车噪声控制,郑四发, 汽车工程系
汽车安全性与法规,张金换, 汽车工程系
发动机设计,赵雨东, 汽车工程系
底盘设计,王霄锋, 汽车工程系
车身设计,金达锋, 汽车工程系
汽车电子与控制,李建秋, 汽车工程系
汽车电器,韩晓东, 汽车工程系
汽车试验学(1),黄海燕, 汽车工程系
汽车造型设计,王波, 汽车工程系
汽车车型设计方法概论,吕振华, 汽车工程系
车身结构分析基础,桂良进, 汽车工程系
燃料电池发动机,裴普成, 汽车工程系
汽车营销学,杨殿阁, 汽车工程系
车用动力总成的原理与匹配,张俊智, 汽车工程系
车用能源概论,王贺武, 汽车工程系
电控发动机管理与优化,杨福源, 汽车工程系
汽车动感形态设计,周力辉, 汽车工程系
汽车构造（1）,赵雨东, 汽车工程系
工程热力学,吴晓敏,热能工程系
传热学,姜培学,热能工程系
工程热力学基础,杨震,热能工程系
传热学基础,祝银海,热能工程系
专业英语阅读,David Michael Christopher,热能工程系
热工基础,符泰然,热能工程系
工程声学基础,朱民,热能工程系
数值传热学（英）,David Michael Christopher,热能工程系
燃烧理论,姚强,热能工程系
燃煤污染控制技术,由长福,热能工程系
能源动力系统概论,佟会玲,热能工程系
能源动力工程项目管理,李清海,热能工程系
热工实验技术及数据处理,陈群,热能工程系
受压容器强度,吕俊复,热能工程系
联合循环系统,朱民,热能工程系
热力涡轮机装置,刘尚明,热能工程系
流体机械系统仿真与控制,樊红刚,热能工程系
液力传动,刘树红,热能工程系
流体机械基础,王正伟,热能工程系
动力机械及工程基础,李宇红,热能工程系
热能工程课程设计,吕俊复,热能工程系
流体机械课程设计,罗先武,热能工程系
动力机械及工程课程设计,顾春伟,热能工程系
热能工程基础,李清海,热能工程系
可再生能源及其利用技术,王淑娟,热能工程系
现代热物理测试及分析技术,罗锐,热能工程系
多相流动基础,祁海鹰,热能工程系
热能动力系统,李政,热能工程系
动力系统状态监测与诊断原理,蒋东翔,热能工程系
热力系统综合自动化技术,丁艳军,热能工程系
风机原理及设计,祝宝山,热能工程系
煤炭转化原理及煤化工技术,张建胜,热能工程系
燃料电池发电技术基础,史翊翔,热能工程系
能源动力工程实验设计及方法,李辉,热能工程系
中国哲学史（2）,圣凯,人文学院
西方哲学史（2）,黄裕生,人文学院
中国古代文学史（2）,刘石,人文学院
文学理论,罗钢,人文学院
外国文学专题研究（1）,张玲霞,人文学院
语言学理论,黄国营,人文学院
训诂学,彭迎喜,人文学院
马克思主义哲学史,韩立新,人文学院
现代中国哲学,高海波,人文学院
汉语词汇学,张美兰,人文学院
汉字学,李守奎,人文学院
中国现代文学经典,王中忱,人文学院
伦理学原理,肖巍,人文学院
魏晋南北朝史,王晓毅,人文学院
世界地区与国别史(上),刘晓峰,人文学院
秦汉史,侯旭东,人文学院
应用伦理学,卢风,人文学院
中国经典研读(2),马楠,人文学院
中国近现代思想文化史,董士伟,人文学院
西方经典研读（1）,宋继杰,人文学院
西方经典研读（3）,刘北成,人文学院
中国经典研读(3),顾涛,人文学院
世界近现代史,梅雪芹,人文学院
民国史,戚学民,人文学院
古代汉语,张美兰,人文学院
德意志史,张弢,人文学院
马克思主义哲学经典导读,陈浩,人文学院
拉丁语,张弢,人文学院
软件工程（1）,刘玉身,软件学院
数据结构与算法（1）,张力,软件学院
计算机与网络体系结构(1),刘云浩,软件学院
计算机系统软件（1）,闻立杰,软件学院
软件工程（3）,刘强,软件学院
软件理论基础(2):函数式语言程序设计,孙家广,软件学院
专业素质教育,顾明,软件学院
数字媒体(1)：图形与动画,张慧,软件学院
云数据管理(1),叶晓俊,软件学院
网络系统(2),刘云浩,软件学院
数字媒体(2)：多媒体,陈莉,软件学院
云数据管理(2),闻立杰,软件学院
软件系统建模与验证（2）,张荷花,软件学院
心理潜能开发,樊富珉,社会科学学院
发展经济学,程建国,社会科学学院
国际政治经济学概论,邝梅,社会科学学院
博弈论基础（英）,王勇,社会科学学院
地区研究,陈懋修,社会科学学院
社会学概论,晋军,社会科学学院
国际关系学理论基础,漆海霞,社会科学学院
社会科学统计学入门,张传杰,社会科学学院
人格心理学,喻丰,社会科学学院
认知心理学,付世敏,社会科学学院
实验心理学实验,孙沛,社会科学学院
异常心理学,钱铭怡,社会科学学院
普通心理学,李虹,社会科学学院
社会调查与研究方法（2）,晋军,社会科学学院
心理学研究方法,付世敏,社会科学学院
当代国际关系史,史志钦,社会科学学院
西方社会学思想史(上),晋军,社会科学学院
社会统计学,罗昊,社会科学学院
文化人类学,张小军,社会科学学院
组织社会学,罗家德,社会科学学院
国际组织,陈琪,社会科学学院
中国对外政策,孙学峰,社会科学学院
政治学概论,陈琪,社会科学学院
中级宏观经济学,靳卫萍,社会科学学院
区域经济学,程建国,社会科学学院
世界经济史,龙登高,社会科学学院
政治经济学原理,蔡继明,社会科学学院
经济学方法论,王生升,社会科学学院
劳工社会学,沈原,社会科学学院
文化与国际关系,邢悦,社会科学学院
心理学专题讲座,彭凯平,社会科学学院
管理心理学,廖江群,社会科学学院
当代美国经济与政治,邝梅,社会科学学院
经济外交事务、礼仪与谈判,何茂春,社会科学学院
经济外交法,何茂春,社会科学学院
脑成像数据分析,张丹,社会科学学院
现代生物学导论,杨扬,生命科学学院
现代生物学导论实验,王洪钟,生命科学学院
普通生物学,谢莉萍,生命科学学院
普通生物学实验,谢莉萍,生命科学学院
现代生物学导论（英）,杨扬,生命科学学院
生物化学原理,刘玉乐,生命科学学院
动物生理学实验,魏香,生命科学学院
微生物学(英文),陈国强,生命科学学院
细胞生物学,陈晔光,生命科学学院
生物物理实验技术,柴继杰,生命科学学院
生物化学基础实验,余冰宾,生命科学学院
分子生物学基础实验,张淑平,生命科学学院
细胞生物学基础实验,王宏英,生命科学学院
微生物学基础实验,陈金春,生命科学学院
遗传学基础实验,吴琼,生命科学学院
生命科学的逻辑与思维,施一公,生命科学学院
生命科学前沿,施一公,生命科学学院
生物化学(2)(英文),李珍,生命科学学院
分子成像的基础及其在生物学中的应用,刘万里,生命科学学院
免疫学,陈应华,生命科学学院
发育生物学,孟安明,生命科学学院
蛋白质的结构、功能与进化,陈柱成,生命科学学院
药物药理学导论,丁怡,生命科学学院
重大疾病的分子机制（英）,李蓬,生命科学学院
植物科学导论,谢道昕,生命科学学院
生物信息学导论,鲁志,生命科学学院
病毒感染与治疗的生化原理,Huang Ziwei,生命科学学院
植物基因工程技术,彭文,生命科学学院
应用蛋白质晶体学,娄智勇,医学院
医学图象,王广志,医学院
随机数学方法,叶俊,数学科学系
复变函数引论,杨晓京,数学科学系
数理方程引论,李建国,数学科学系
高等代数,龚光鲁,数学科学系
概率论与数理统计,王小群,数学科学系
文科数学,张立平,数学科学系
一元微积分,王晓峰,数学科学系
大学数学(1)(社科类),章纪民,数学科学系
大学数学(3)(社科类),林小雁,数学科学系
大学数学(4)(社科类),葛余博,数学科学系
微积分,苏宁,数学科学系
线性代数,邓邦明,数学科学系
线性代数,姚国武,数学科学系
复变函数与数理方程,吴昊,数学科学系
高等微积分(1),艾颖华,数学科学系
高等代数与几何(1),朱敏娴,数学科学系
拓扑学,周坚,数学科学系
抽象代数,朱彬,数学科学系
数学分析,卢旭光,数学科学系
统计推断,杨瑛,数学科学系
数值分析,黄忠亿,数学科学系
离散数学,史灵生,数学科学系
泛函分析(1),邹文明,数学科学系
微分几何,李海中,数学科学系
数学研讨课（2）,叶俊,数学科学系
河流的哲学,王兆印,水利水电工程系
弹性力学与有限元,段云岭,水利水电工程系
计算流体力学,江春波,水利水电工程系
流体力学,李玲,水利水电工程系
结构动力学,王进廷,水利水电工程系
水力学(2),江春波,水利水电工程系
环境水力学,王虹,水利水电工程系
土力学(1),于玉贞,水利水电工程系
水资源学基础,赵建世,水利水电工程系
水文学原理与应用（1）,杨大文,水利水电工程系
河流动力学概论,邵学军,水利水电工程系
水力学（2）(英),林斌良,水利水电工程系
水科学与工程概论,金峰,水利水电工程系
土力学与基础工程,陈轮,水利水电工程系
钢结构,张明,水利水电工程系
桥梁工程,周元德,水利水电工程系
地下洞室工程,胡昱,水利水电工程系
结构可靠性设计,张明,水利水电工程系
航运工程,王进廷,水利水电工程系
建筑工程施工设计,林鹏,水利水电工程系
水电站设计,徐千军,水利水电工程系
水工建筑物设计,杨强,水利水电工程系
道路与桥梁工程设计,潘坚文,水利水电工程系
工程水文设计,田富强,水利水电工程系
城市岩土工程,介玉新,水利水电工程系
投标报价训练,强茂山,水利水电工程系
水资源规划与管理,王忠静,水利水电工程系
工程灾害学,张嘎,水利水电工程系
河床演变学基础,傅旭东,水利水电工程系
农田水文与灌溉排水,雷慧闽,水利水电工程系
结构力学(2)(英),钟宏志,土木工程系
混凝土结构(1),冯鹏,土木工程系
建筑结构,施刚,土木工程系
钢结构,王元清,土木工程系
结构概念设计,杨军,土木工程系
工程力学,李全旺,土木工程系
工程管理英语,郭红领,土木工程系
工程经济学,郑思齐,土木工程系
测量学,刘钊,土木工程系
土木工程与工程管理概论,石永久,土木工程系
混凝土结构试验,冯鹏,土木工程系
工程合同管理(英),廖彬超,土木工程系
地下结构,宋二祥,土木工程系
建筑材料,张君,土木工程系
建筑材料实验,韩建国,土木工程系
高层建筑,赵作周,土木工程系
道路工程,石京,土木工程系
定性结构力学,袁驷,土木工程系
交通信息与控制,李瑞敏,土木工程系
工程结构事故分析与处理,樊健生,土木工程系
土木工程与工程管理前沿,冯鹏,土木工程系
建筑材料(英),魏亚,土木工程系
卓越工程师培养：因材施教研讨课(1),程晓辉,土木工程系
交通分析与交通设计,吴建平,土木工程系
建筑信息模型技术基础,胡振中,土木工程系
高级英语(1),王敬慧,外语系
英语高级听力,范文芳,外语系
日语会话(1),立花亮,外语系
日本历史,孙彬,外语系
基础日语(1),梁爽,外语系
日语写作(1),立花亮,外语系
基础日语(3),王燕,外语系
英语听力(3),Cassandra Woloschuk,外语系
高级英语读写（3）,贾明舫,外语系
实用日语会话（1）,冯海鹰,外语系
英语口语(3),Conor Doherty,外语系
应用语言学导论,吕中舌,外语系
心理语言学导论,崔刚,外语系
日本近现代文学,陈爱阳,外语系
日本报刊选读,Izumi Miyazaki,外语系
日本古代文学,立花亮,外语系
理解文学,曹莉,外语系
英语写作(1),John Francis Andrew Olbrich,外语系
英语精读(1),黄清华,外语系
英语精读（3）,徐燕红,外语系
中国概况,赵英男,外语系
阅读与思辨（1）,吴霞,外语系
英国社会与文化,Robert Webber,外语系
学术写作(1),吕燕彬,外语系
阅读与思辨 (3),郑文博,外语系
小说阅读与批判思维,陈永国,外语系
语言哲学,周允程,外语系
西方文学经典入门,Edward Ragg,外语系
英语文体学,封宗信,外语系
日语,王婉莹，赵蓉，冯峰,外语系
英语小说选读,卓慧臻,外语系
英语诗歌选读,余石屹,外语系
美国文学史,张萍,外语系
语义学导论,何宏华,外语系
西方思想史,John Francis Andrew Olbrich,外语系
澳大利亚社会与文化,王敬慧,外语系
莎士比亚戏剧选读,刘昊,外语系
经典作品阅读(1),吴霞,外语系
经典作品阅读（3）,Ranald Macdonald,外语系
经典作品阅读（7）,Ranald Macdonald,外语系
英国文学史,Edward Ragg,外语系
社会语言学,董洁,外语系
《圣经》与文学,童燕萍,外语系
英汉互译（1）,覃学岚,外语系
独立研究(1),颜海平,外语系
无线移动网络技术,李贺武, 计算机科学与技术系
互联网工程设计,包丛笑, 计算机科学与技术系
微电子器件与电路,张进宇,微电子与纳电子学系
微电子工艺技术,岳瑞峰,微电子与纳电子学系
固体物理学,王燕,微电子与纳电子学系
微电子工艺技术(英),吴华强,微电子与纳电子学系
电子学基础,张雷,微电子与纳电子学系
量子信息学引论,刘玉玺,微电子与纳电子学系
集成电路课程设计,李翔宇,微电子与纳电子学系
集成传感器,伍晓明,微电子与纳电子学系
数字集成电路分析与设计,伍冬,微电子与纳电子学系
纳电子学导论,任天令,微电子与纳电子学系
微纳电子实验B,高力立,微电子与纳电子学系
微纳电子材料器件分析技术,谢丹,微电子与纳电子学系
数字集成电路分析与设计（英）,刘雷波,微电子与纳电子学系
通信系统与电路（英）,李宇根,微电子与纳电子学系
计算机原理与设计,尹首一,微电子与纳电子学系
微纳电子工艺实验,吴华强,微电子与纳电子学系
量子信息学引论（英）,陈炜,微电子与纳电子学系
半导体器件物理进展,许军,微电子与纳电子学系
天体物理前沿讲座,Mao Shude,物理系
大学物理,安宇,物理系
基础物理实验,朱美红,物理系
普通物理,陈少敏,物理系
物理实验,朱美红,物理系
基础物理学原理与实验,蒋硕,物理系
费曼物理学,阮东,物理系
力学,李复,物理系
热学,李复,物理系
大学物理A(2),邓新元,物理系
近代物理学,高虹,物理系
电动力学,胡剑,物理系
量子与统计,郭永,物理系
分析力学,李岩松,物理系
量子力学（2）,吕嵘，尤力,物理系
统计力学（1）,倪军,物理系
广义相对论,毕楷杰,物理系
高等物理实验,宁传刚,物理系
数学物理方程,李靈峰,物理系
原子分子物理,Tey Meng Khoon,物理系
固体物理(2),赵永刚,物理系
物理学前沿讲座,阮东,物理系
专题研究课(1),阮东,物理系
专题研究课(2),阮东,物理系
专题研究课(3),阮东,物理系
声学原理及其应用,陈宇,物理系
传播学原理,崔保国,新闻与传播学院
中国新闻传播史,陈昌凤,新闻与传播学院
高级新闻采写,王维佳,新闻与传播学院
新闻传播学引论,陈昌凤,新闻与传播学院
英语新闻,Lee J.miller,新闻与传播学院
影像传播导论,曹书乐,新闻与传播学院
现代媒体技术基础,吕宇翔,新闻与传播学院
媒介调查与统计,金兼斌,新闻与传播学院
数字媒体实务,刘惠芬,新闻与传播学院
媒介经济学,张铮,新闻与传播学院
财经新闻报道,杭敏,新闻与传播学院
深度报道,叶铁桥,新闻与传播学院
专业实习,梁君健,新闻与传播学院
视频新闻,张小琴,新闻与传播学院
清新视界工作坊,张小琴,新闻与传播学院
数据新闻,沈阳,新闻与传播学院
计算机网络,李风华,信息学院
信息科学技术概论,孙家广,信息学院
生物医学信号与系统,,医学院
病毒与蛋白质结构,娄智勇,医学院
现代生物学原理,常智杰,医学院
人体解剖学,刘津平,医学院
局部解剖学,张晓东,医学院
医学遗传学,倪建泉,医学院
医学免疫学,吴励,医学院
医学微生物学,张敬仁,医学院
生物医学工程专业导论,刘晓冬,医学院
神经科学及神经工程基础,刘晓冬,医学院
药理学原理,廖学斌,医学院
药代动力学和药效学,陈立功,医学院
毒理学,陈立功,医学院
生物统计学,夏永静,医学院
医学伦理学,王大亮,医学院
生物医学材料基础,高卫平,医学院
人体胚胎学及发育生物学,那洁,医学院
组织学,常智杰,医学院
医学影像(1)-物理基础,苑纯,医学院
组织工程学原理,杜亚楠,医学院
药理毒理实验,雷帆,医学院
医学药学导论,刘刚,医学院
药学实践B,祖连锁,医学院
药学实践C,祖连锁,医学院
药代动力学实验,雷帆,医学院
生物医学检测原理与传感技术,黄国亮,医学院
中国古代文学史,夏虞南,中国语言文学系
现代汉语专题,程蓉,中国语言文学系
中国当代文学作品选读,旷新年,中国语言文学系
中国简史(古代),夏虞南,中国语言文学系
语言学概论,穆涌,中国语言文学系
中国书法,曹自学,中国语言文学系
中文写作(1),李亚祺,中国语言文学系
现代汉语概论(2),王小宁,中国语言文学系
中国语言文化专题讲座(2),曹东,中国语言文学系
中文专书研读(2),彭迎喜,中国语言文学系
演讲与口才实用技巧,王晨琛,中国语言文学系
中国古代文学作品选读（3）,张正,中国语言文学系
中国古代文学作品选读(1),杨民,中国语言文学系
多媒体应用与创作,曹自学,中国语言文学系
东方文学作品选读,刘凯,中国语言文学系
模拟电子技术基础,耿华,自动化系
数字电子技术基础,王红,自动化系
数字电子技术基础B,任艳频,自动化系
数字电子技术基础C,张涛,自动化系
计算机语言与程序设计,李宛洲,自动化系
计算机网络及应用,贾庆山,自动化系
应用随机过程,宋士吉,自动化系
线性控制系统工程,赵千川,自动化系
信号分析与处理,韩芳明,自动化系
自动控制理论(1),王凌,自动化系
系统辨识基础,叶昊,自动化系
计算机控制系统,熊智华,自动化系
生产系统计划与控制,张和明,自动化系
数字图象处理,陆文凯,自动化系
电力电子电路的微机控制,李旭春,自动化系
数值分析与算法,周杰,自动化系
非线性控制理论,李春文,自动化系
智能优化算法及其应用,王凌,自动化系
模式识别基础,张学工,自动化系
检测技术系列实验(2),陆耿,自动化系
过程控制专题实验（2）,吕文祥,自动化系
运动控制专题实验（2）,杨耕,自动化系
控制理论专题实验（2）,赵世敏,自动化系
调度原理与算法,陈曦,自动化系
生物信息学概论,李梢,自动化系
自动化综合实践（1）,王红,自动化系
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
,,
